屌你老母我地now 做錯啲咩？

唔明你地企咩硬
睇世界盃係咁架啦
唔撚想俾錢既戒睇波囉

作為 Sales 真係得淡笑
又要平又要睇
去伊甸園囉

賺到盡，專撚鳩班舊客
要唔要我講埋其他衰野

生意競爭係咁
我咁做時人地都咁做

而家就係要話比你間撚頭公司知生意唔係咁做
你地短視唔留舊客冇問題，唔好冇晒轉播權既時候打十鳩幾個電話黎求人裝返就得。你地今日點對舊客係有眼睇既

成日坐地起價
當舊客係狗

你地咪唔好比錢囉
以後你地比錢既機會都無

因為日後已經執柒咗

「我地now」 樓主都係袋份糧姐 講到間公司你有份開咁

Now都係打份工姐 唔明有咩問題

有幾多人真係會睇晒64場 睇免費個d都夠啦

支持拿子

放咁多場係viu播直情佛心添啦
支持now 支持樓主

老老實實啲plan都係諗過度過，已經盡量令到你地啱睇，我地都要開飯架

咁又唔好講
做過就知我地入面好harmony
大家庭咁

所以我地已經出咗好offer，生意難做，4年得一次收呢個價都好合理

未知now老闆同埋啲股東識唔識樓主尊貴大名？

多謝
睇得開心啲

細有細做
敬業樂業

多謝支持

推

樓主真係有股份

一出就買左，成班窮撚想睇又唔比錢真心肉酸，仲衰過求link狗